建議30號為休息日/宣傳日，集中火力1號！1號！1號！

30號有比較大嘅撐警大會，各方「妖孽」及其家屬會傾巢而出，人數預計約萬人。

主場不利，號召大量同伴前往是為下策，等待其露出破綻、出醜才是上策。

因此建議30號文宣工作為主，可到18區瘋狂宣傳！！！而冇人會阻礙！！！如果你撐警，點解唔去集會呀？

又可組隊拍下對方集會醜態，引誘對方露出破綻，但勿公然挑機/攻擊對方，如果對方破壞法治社會安寧，僅記要馬上廣傳！

仲有冇其他意見

推

1號可能係1/10前最大集會，不容有失

30號夜晚要準備搶旗喎仲宣傳

日頭休息完，夜晚開工，好合理！

同意，30號應該主力落區宣傳

夜晚要搶位，如果唔係1/7入唔到去

講真落區宜傳都辛苦

讚成！
推

幫推

日頭休息，夜晚先有力

pisj

我地人多多，唔係人人夜晚都出到黎，就日頭做文宣！

如果夜晚有活動，日頭就多多休息！

夜晚要訓覺嘅，出黎宣傳下啦

Push

同意
日日出黎人都癲
仲攰過返工

唔係話咩
最近幾近行動都少人，搶旗需要比最近幾次更多更多更多人。
集中人手先搶到旗，真係出唔到嚟再講。

我已經病左

頭痛發燒咳嗽

只好做鍵盤戰士

希望71前好返

撑警點會有萬人